未有衝突嘅時候可以噴藍店門外地下

今日見到有手足對住restarthk個地圖搵啲藍絲鋪頭出黎逐間喺門口地下寫低「藍店」

佢話既然啲藍店咁自豪自己係藍絲咪幫佢宣傳下，但係我地唔噴佢玻璃唔阻佢做生意，只噴門口地下，因為我地有言論自由，只係幫佢宣傳佢係藍店

咁啲黃絲和理非就會知唔駛再幫襯，由得啲藍絲自己去，睇下邊一邊人多錢多丫屌你老母

然後呢個手足喺和平時段噴完藍店之後就去左前線打交了

大家可以做多啲，你噴門口地下佢吹你唔脹

光復香港
時代革命

推

和理非black bloc左都做得架

遊行時可以俾多啲唔同任務自己做

唔好浪費和平時段

幫藍店宣傳

藍罷買

都要宣傳

手足你呢招高！我跟！

佢地撚有我地咁高行動力咩

一齊一齊！！！

今日咪有個紅帽 唔好輕敵啦

都係得一兩個

佢地有行動力嘅人都係得一兩個

高招

幫手推

好招

好提議

宣傳係俾和理非打經濟戰

非常好

Aggar
人一藍腦便殘
佢哋淨係會得個講字

正阿屌

其實閒日粒個面巾就做得
而家周圍勁多塗鴉，佢地冇咁多時間逐個搜捕
做完小心啲被跟蹤就得

good 畫面唔暴力又有效

push

噴呢啲嘅經濟效用大過噴口號

一齊影響藍店客流量，打做黃絲經濟圈

幾好
但唔好噴錯

係呀，噴之前要check清楚個地圖入面啲comment，佢有寫點解話間野係藍

人一藍腦便殘

佢地覺得個社會真係藍多於黃咁咪幫佢哋宣傳下俾啲藍絲幫襯

呢個推

大大隻字寫係度

呢個正，又唔怕比人話亂搞暴力

推

10.21 元朗靜坐

good

會唔會有啲短啲既代號會唔洗噴咁多筆劃會方便少少

Blue

Facebook一有人講，
一個鐘就有手足去洗地，
唔洗太擔心

Ok ar

個手足仲有噴「我支持popo」喺另一間店

仲可以貼返張米豬連俾佢

一齊噴！

宣傳藍店！

唔止謝sir，連er er er sir都……

呢招唔錯

我覺得呢一樣野 平時噴都可以

呢下靚

推 呢招好
黃嘅都要寫

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

O

仲可以噴 愛國店 幫手宣傳

冇錯平時戴面巾已經噴得

記得包埋髮型呀！

黃嘅唔好咁寫啦，咁樣好冇美感，入去問老闆要唔要米豬連貼紙或poster啦！

愛國店、撐警店、I love popo

都得

黑裝修 經裝飾 藍宣傳 黃懲罰

呢個ok 又俾到壓力佢

嗱，呢啲就實事啦

小米嗰啲一樣可以咁處理，咪喺門口噴「中資」囉

小米呢啲直接裝修啦

呢個和理非同淺黃長輩都會接受到,做落又簡單方便左.

易入口成效高

支持裝修小米

不過噴埋「中資」俾人知我地做嘅原因都好

正喎，唔使下下上黎睇更新仲方便

係的，唔使個個企度好似無野做

好。

我都覺得成日要搵list睇邊間食得唔食得好煩

幫佢宣傳真係方便快捷

藍屍腦殘諗法 我估會喺黃店門口寫「黃店」

Push

我真係唔介意佢寫「黃店」

不過我唔會幫黃店寫「黃店」

入去問下老闆要唔要貼米豬連好啲，有美感

發現被屈後宣傳效果仲勁

淨搞鳩啲藍店算啦
有啲內部分裂既益左啲暗藍咪大撚鑊

好正，不過佢第二日就應該洗佐

推啊

高招！

有啲員工藍嘅 唔好亂噴 fact check 咗先

推呢個

佢當日夜晚都洗左

不過可以keep 住噴，噴到佢跪低

我有睇啲comment section係話老闆定員工先噴

淨係員工我會放過佢

日頭人來人往好難噴

遊行時噴人多好安全

閒日驚嘅話就夜晚喺佢收鋪後噴

如果係女手足記得唔好自己一個噴呀！點都搵多一兩個男手足護住！

尋晚想係mk 食野
求其想食南記
但一見到樓下海報噴左個藍字，馬上轉食其他
有時真係未必可以支持得哂黃店
但杯葛到藍就一定ok

個藍字有排寫

我信手足識FC既

其實冇想像中咁耐

一係寫blue shop

藍宣傳

贊成！琴日有手足搞紅茶，但紅茶一直冇搞我地。
平時活動都有開門，見到唔少人都有去買包。
我都勸班手足唔好搞。

尋日有人話老虎糖係藍扮黃

之後我臨噴就有人話澄清左，最後冇落手搞佢

就咁一粒藍點會唔會快d

唔得

會有好多人以為係間店嘅design

要清楚夠大隻一睇就明

Pish

支持噴 但咪撚講言論自由啦
我地踩住界追求自由咋 咁算咩言論自由

我講言論自由係俾佢地發表藍論嘅言論自由

所以噴地下唔噴到鋪面

噴「藍店」太多筆劃有啲危
一大個藍色交叉好似易啲
不過如果有藍店噴返喺黃店到 手足係咪真係洗得甩？

呢個得 唔係好多人有map

咁我無問題啦
噴佢老母

So far最易俾啲連登同TG群以外嘅叔輩黃絲一眼睇明嘅就係寫清楚「藍店 / blue shop」，呢種最raw嘅溝通方式係最直接

如果想用藍交叉或者其他記號標記嘅話，呢啲共識要靠文宣做到全部人都知，已經隔左一重process

平時想求其食但要睇map先知食唔食得真係好煩

而家一行過就知

幾好

我自己唔怕危險

心情好會噴埋「我❤️警察」喺佢門口地下

Yes
相信手足！

呢招堅好
唔洗下下google / 問人 黃定藍

好醒

做法完美, 可以接受

用藍色噴「店」字 會唔會都明？
有人敢喺門口噴咁耐當然最理想

同埋黃店被藍店搞呢個問題 可以點解決？
有手足話俾米豬蓮貼紙 但係會唔會有藍店抄到張貼紙？

藍色「店」字都ok呀

黃店俾藍絲搞嘅話佢一澄清就有人幫手抹同銀彈懲罰架喇

如果藍店肯跪低，就算扮黃我都會放過佢，因為佢只係藍唔係黑，跪低就夠

但係二坡坊果啲出紙仔聲明我都唔會放過，一定要交人

藍絲未必人人都有行動力
但一出手就好撚甘 唔好睇少

ok 我無問題

邊個搞黃店 叫店主認低邊間舖做
第二日有人裝飾唔好嘈
變到黑嘅話就後果自負

未必係其他店主做嘅

可以係隨機藍絲

都係

零零舍舍會有一兩個攞刀斬人

唔錯

well done 手足

手足好嘢

呢個好

會唔會俾人借刀

唔怕，黃店一澄清就會有人自發幫手抹走加懲罰

而藍店跪低都會停止宣傳

香城新職業：推廣員

10port

推推

支持推廣員

呢招幾好

好聰明 推

路過推多次 可唔可行大家可以討論下

藍店不嬲夠膽講唔夠膽認
分分鐘仲要扮黃厄錢

good idea

一路做一路遇到問題就改善

買罐藍色噴漆噴到佢個招牌同門口地下藍晒，好似中左水炮車啲藍水咁

幫佢地宣傳啫，有成550萬人支持喎
老闆多謝你都嚟唔切啦

啱呀

唔寫字啲人會唔會以為本身係藍色

支持 最強裝飾

佢扮黃當佢跪低放過佢接唔接受到？

轉黃接受到 扮就不了
雖然都好難分 不過日久見人心

轉就冇可能架喇，只有佢地俾popo警暴過先會轉

扮嘅話當跪低放過佢，鼓勵轉陣文化，可能會影響其他鋪頭？

唔會掛紅磚/石屎地無啦啦有噠藍色

幾好同埋寫得幾靚
我欣賞啲噴字噴得靚嘅！ ！
好難得㗎

都可以試吓

好好笑

可以再簡單D
噴粒藍點/黑色交叉
普通人只會以為你黎量地做測量
自己人一睇就知咩事

乜都試吓

我見手足係踢緊閘想入去裝修，我先勸阻。但我支持噴藍店行動。無傷大雅，俾更多人知道，唔好光顧。

至於老鼠堂，最近貼張poster扮黃，之前明明係藍店，所以我一樣唔會光顧佢！

你覺得藍店貼返poster扮黃算唔算跪低？應唔應該放過佢唔宣傳？

岩 藍店都要好好表揚 冇破壞 食客自己選擇

新職業：推廣員

呢個幾好

唔好亂搞呢d小店，罷買好

冇搞呀，宣傳咋嘛

宣廣俾藍絲幫襯呀
佢地有550萬人架

幫佢標籤番都叫亂搞？
寫明藍店等藍絲多d幫襯

人有表達自己政見的自由
如果因為表達自己政見而被噴油
同共匪有咩分別？
搞人鋪頭之前都要有合理理據
我地支持言論自由但係又反對人地言論自由？

我幫佢搵多啲藍絲幫襯呀
冇反對過佢地言論自由，係支持佢地言論自由
如果反對佢地言論自由就噴左佢玻璃啦
而家噴行人路地下咋喎，屬於佢架？

手足心水清

佢地不嬲都深信自己先係社會嘅沉默大多數
做乜咁驚幫佢宣傳俾沉默大多數黎幫襯？

個人唔接受扮黃，但都總算跪低。
不過要睇咩公司，如果美心/吉野家，冇可能。
老鼠堂應該係加盟方式，唔排除有店主係黃，我會唔宣傳，亦唔會幫襯。其實香港人會記得佢，宜家一樣冇咩人飲。
藍小店扮黃就由得佢，遲早都會執，大家都有美食地圖。知道幫襯咩野

延伸問題，噴完佢第二日就發聲明話其實都支持示威者，有咩唔妥講到啱。。。等等
咁仲搞唔搞？

跪低左就放過佢啦

係架

美心 吉野家 入得黑裝修，唔駛放過

其他藍罷買果啲可以跪低就放過

藍色出刀都平安無事...我對你地咁小case...no comment. (最緊要唔好和人命有關就得)

有冇人可以一齊向openrice舉報藍店請打手？

都好喎

口號都唔知噴黎做咩已經唔係67月

高質，跟

會唔會有藍絲響黃店門口前噴"藍店"

有人問過了
首先啲藍絲冇我哋咁高行動力，人數亦冇我哋多
黃店被屈好快就可以澄清，好快有人清潔，甚至俾多張米豬連貼紙佢，澄清之後反而得到宣傳效果
最後係我地可以用跪低就放過嘅原則，就算係真藍，只要貼返張紙話自己唔係藍都會放過

大大力支持！
以後諗食飯慳好多fact check時間！

輕推

喜記
10月出嘅文全部打手

推呀！！

幾好
一眼就睇得出

咁做都好，等大家唔會入錯藍店

高招易認

依家有幾多間藍店噴左啊

答你唔到，其他手足做左幾多我都唔會知
而且佢哋會keep住抹

所以我地要keep住噴

係佢地個門口噴--> this shop support CHINAZI

冇得唔支持

呢招唔錯! 支持

其實風險低啲，擺藍絲，派貼紙，佢地自己貼

反間？擺藍絲氹佢貼張藍絲貼紙？！

很好

打錯字，扮藍絲，整個幫港出聲藍絲認證

諗得過喎！！！

同佢講一定可以幫你賺多啲

籃絲可以放心幫襯

推返上嚟

方便

仲可以選擇寫
淺藍
深藍
藍到黑

不如寫英文
啲廢老睇唔撚明 直行直過

分到可以試下

寫個blue字

推 實用po

高質

啱啱見到荃灣都有人噴

尋晚大半個荃灣俾手足噴左

發揚光大！！
希望同app咁 每日更新

推！有用！跟！

tui

pish